發覺大年初一至四都收唔到廣告電話

美容 財仔唔駛做？
明明假期大把人得閒